知你去峇里好撚開心

睇左story幾日真係睇唔過眼 返City見妳出現都知夠扮野 平行時空？一個鐘頭時差姐唔知香港咩事？？？！！低調D啦緊握扶手慢慢玩飽佢唔好返香港

做咩姐你
羨慕妒忌恨啊

私怨死開啦

cls, 人地唔表態/唔關心, 就放人上網逼人?

乜水呀又 唔好開鳩post霸住啲重要post上位ok?

大家用不推文回覆啦

呢d港女只係識玩玩玩🤷🏿‍♀️
香港發生咩事都唔理
遲下俾狗打都唔知咩事